條女話要睇書，聽日再搵我

仆街 頭先打比條女，視頻。佢真係睇緊書，佢話收工 今日好多野做，睇下書。 話聽日再搵我囉，覺得佢唔愛我 屌佢老味

上去屌佢啦

屌 佢係咪唔愛我

視你老母頻

Video chat 囉，打中文有罪啊

video chat 囉 老味

空間都唔俾？

我佔有慾好強

會覺得對方厭棄我，想遠離我咁

樓主打蝗語仲咁撚惡，抵撚死

00後?

中意睇書嘅人 其實都好享受自己靜靜地嘅時間 無打算要做咩壞事

視訊咪中文囉 台灣中文點都好過乜撚視頻下話

視頻 等於蝗語 咩。我只係打左中文姐

sor9

睇書都唔比 係咪on9

睇書都要比人屌老母 你外母好撚唔得閒

我係會 想佢點解 唔同我video chat。 係咩覺得我煩 明明一日都無點傾計

諗

睇書都唔俾，睇怕你地都維繫唔到幾耐

睇書個陣比人打斷個種感覺同你打打下機/睇波比人打斷既感覺係一樣
一係你叫佢睇完書同你傾兩句囉
睇書都有咁大反應我個人係會覺得好不可思議

視像通話
你冇自己興趣或者生活架咩屌
人地睇個書都煩撚住人

視像啦